屌你老帽 一諗起聽晚無得睇啤啤就無晒心機

聽晚回魂

推夠未

一早都話佢老母生cancer要post幫老母祈福
而家應該要幫埋老豆